大家覺唔覺得個市有d熊市既味道

ALL IN熊，下年睇樓

見步行步，日日熊賺下錢，升就牛賺下錢，不問牛熊市

終於出黑暗兵法 燈自己

你係咪呢兩日開始自我質疑所以試下燈自己

有人召喚我

牛三係後頭

熊3呀，清

感覺到呂神返黎啦

牛3強勢回歸

支持

真係比你燈番上黎